一人一句今屆世界盃最燈金句

我先
如果呢隊輸咗
我抄哂成個post所有人嘅名